現今小學教育

今日啊妹上Online lesson有一堂好似係德育堂 我聽到個miss用普通話教 係咁講中國有咩好 之後話中國人成日吐口水落地下 係中國人既特色唔應該歧視佢地 就好似印度人會用手食飯咁

正常啦 之前返學經過小學啲門口
全部都講支那語
唔講以為返咗支那

印度強姦你都係因為喜歡你

真係好狗過多幾十年全部都應該會洗晒腦

吐啖變國粹了
去都邊都要吐
你唔應該岐視